［生意額最低一日100蚊］本土服裝，老闆人手製作，即叫即做

呢間黃店點樣告急法？一日賺100
唔好屌鳩人用中銀就唔係黃唔該

人地好比心機做時裝相信只係宣傳唔夠

唔講咁多，去圖
唔買都埋嚟睇下

有帽

有衫

有外套

有褲

有背囊

又告急
告完一次執番身彩
又再告過

好詳盡咁俾哂唔同尺碼嘅資料你揀

所以大家要養成買本土服裝嘅習慣

其實衫褲好難

design咁樣衰點買得落手阿, 一句黃店就要連屎都食埋咩

好差咩

好撚心就摺撚埋佢啦，事實證明無市場

上次先俾人屌完抄設計，款式小眾。

佢依件野600蚊

原來俾人屌過？師兄有冇source

將自己畢生前途交俾香港人決定

屌你做生意做到咁肉酸

手工整㗎喎，同埋牛仔嬲呢個價錢差唔多啦下話

有間黃色時裝店好需要大家G持

黃色時尚圈手足告急

隔4個月就告急一次

有間賣抗爭衫既ig shop告急

鬥黃分化撚

連登有人唔奶共嗎？

老實講衫褲真係好個人
唔通純粹支持黃圈
比錢買左件衫番去唔著咩

哇，原來仲有個，真係好撚肉酸。

唔只D衫肉酸，marketing仲肉酸。

好多人都唔撚明人手做唔係大撚曬
即係茶餐廳改名叫冰室咁
唔會高級左架

‘Xxx真係好個人’真係萬能key嚟
從來冇人話要唔啱都夾硬買
如果覺得還可以又係黃咪幫襯吓

你要Quote都quote好d ，呢個post擺明係講連登仔雙重標準，叫人唔好奶共，自己又走去支持Sony / 抽螞蟻

你哩個post就係將 黃 / 奶共標準提升到天咁高
要唔幫襯中資冇投資中資先算 ‘不奶共’
唔好話香港人，90%歐美人士都做唔到

中共本身都有投資美國公司
係咪奶美？
你覺得佢咁做實力係強定弱啡？
佢如果介意俾人話奶而唔咁做
有冇今日咁強

對家講玩超限戰講咗十年
自己弱1000倍仲玩教條主義

杯葛的話杯得就杯
但如果杯既代價 遠遠高於 對方可以賺到既錢
我認同哩啲項目可以唔杯

因為杯既目的係拉近雙方實力距離
唔係係教條主義

push

佢出18萬告完急執番13萬都仲唔收手

佢都話自己係賭徒

執番少少都唔識收手

抵佢輸清光當交學費
唔好睇得自己咁高

平心而論
唔係黃店就一定幫襯
只係 幫襯黃店 優先過 藍店或紅店or 完全唔幫襯藍店或紅店（當然盡做啦，唔係每一個人都有能力做到）

每隔幾個月 唔關武肺事 就告急一次
其實反映咗你個生意係冇咩吸到力
一係變 一係摺
生意就係咁殘酷

唔係放負
只係希望黃店都可以自吃其力
唔係下下告急
因為冇人識得印銀紙

搞清楚，將奶共標準提升到天咁高嗰個人唔係我，係連登仔們。叫人唔好買PS，唔好抽螞蟻，唔好返中資工，唔好用中資銀行，用Apple又話你奶共，我個Post就係想表達要達到佢地標準難過登天，所以先有“連登有人唔奶共嗎？”

引*

都明白嘅

最撚憎見到話自己本來乜乜乜可以點
同個d棄百萬年薪/唔做律師個d 撚屌新聞一樣 見到就想笑

回返正題先 禁左入去ig 到睇下咩料 唔係想打擊你
本來我可以唔留言 唔想免費袋錢入你袋 ,但你d貨真係得gd 先carry到

做唔起就做唔起架啦
一年告急咁多次當黃圈水魚?
睇下你自己賣D衫幾核突先
D款俾我老豆著都嫌老土
無design無cutting無好似家政堂做既功課咁
仲學人賣衫賣到你迎訓街
垃圾

最撚好笑係呢句

原本畢業後可以直接去各大品牌擔任時裝設計師

有能力嘅就盡量幫襯啦啦

幫推

Push

E

黃店？點解仲用中銀？

又唔係真牛仔布

啲衫真係好核突
真實售價係依家定價十分一先叫合理

邊個品牌可以容忍咁嘅設計

唔係好支持得落

雖然買唔起，不過另一間好你好多，人地做到陣味出黎，而唔係印幾個logo、design 係件淨色衫度

建議你及早收手。

關公同save12圖案都幾靚，但啲衫嘅剪裁怪怪的熨下啲衫先上鏡，換個身型好嘅model，連model都著得唔好睇點吸引人著落自己身上

將自己前途交畀 香港人 決定

香港人 將香港前途交畀 民主黨 決定